讀書個時叫 師兄師妹真係好撚老土

唔明點解仲有人會咁樣叫法
好撚核突 搞到好似練功 舞龍舞獅咁
唔係應該叫學長 學妹咩？
即刻個幻想出哂黎

我叫開晴(Ching)

樓主大陸仔